收到風建制內部嘈緊，開始不滿淋病硬推

主要原因係石禮謙單野同《香港人權與民主法案》

朋友個老母幫其中一個建制議員打緊工

以上收風發夢夢到，信唔信自己決定

希望班友仲有啲良知

起左你底唔似三毛 個建制係立會?

唔好鬆戒，可能只係放風令民眾唔好抗議。

建制狗可能好快話:冇d咁既事，我地全面支持修例

唔係唔信，但最後應該都係會過，班友邊會反抗

唔理佢硬推定軟推
總之我地目標係要佢地撤回修例
建制班狗信唔過
香港人都係靠自己好

想降溫？
我仲好興

佢地唔屌就奇啦 互相玩搏奕
但只係心入面唔GUR 但佢地懼怕西環 最後一定會照投

我發夢,之後我地不合作對象就係佢地

呢d當故仔聽住先 唔好鬆懈

咪係
關班撚樣咩事
搵到錢就去外國住
洗理你班港畜

俾人玩緊條後路佢地班25點會路驚

7婆D資產除咗郁唔到喺英國嘅小數

大部份都被移咗返大陸 包括佢老公之前都俾人禁咗返去

簡單D 佢D資產凍結哂

佢要搵所有香港人包括建制派墊屍底

冇㗎唔會有。只係火燒身唔想同柒婆攬炒。

大家唔可以鬆懈
不消費主義
不合作運動
加油

聽下算啦各位

《香港人權與民主法案》apply埋去立法會議員？
係就有花生食

我理撚得佢班仆街嘈唔嘈，總之就唔撚駛旨意開到會

認同 良知就無嫁啦
係驚啲錢比人搞

無錯！群眾壓力一定要繼續！

唔係點解會大好形勢休會
(警犬已開路)

不滿咪又係到投票個陣揀支持
唔好俾機會佢地洗底

呢個消息擺明係助攻
大家繼續努力

其實點會過唔到....

而家係推緊邊個出黎頂左佢
係個閪婆出黎話徹回
定獻世派班友投反對

大家唔好鬆懈

唔怪得唔開會

多謝美國 多謝石生

係淆底就出聲啦

張堅庭都話石禮謙單野係為俾壓力

冇可能。
班建制狗無良知。
你等同講緊喪屍因為良心發現唔咬人一樣。

用錢就可以了推動既建狗

證明係要繼續抗爭
佢地班友先會有壓力

佢地同香港政府反抗佢地其實唔驚
佢地唔敢同中國政府反抗姐

建制反了？西灣實拆天喎

總之年尾咬硬佢地

幫建制洗地

傻豬，佢地眼中無良知，只有利益
夾硬過左淨間無得番佢地既祖國 (英美澳加) 就含撚都無味

希望佢地又等一等發叔先開會

撻訂啟德果單？

其實都正常，建制係一定要保皇，但唔代表佢哋唔會不滿

始終呢件事影響其實好大，應該有唔少人俾壓力佢哋

唔係佢呢單國都唔會令好多老一輩醒一醒
知到過左就香港經濟崩盤

不耳語

唔好咁天真啦
你以為建制派自己可以話到事？

fake news

真定假都好
聽到就覺得心涼

唔好鬆，佢地有佢地嘈，我地有我地爭取

推

有良知當初就唔會做建制
只係唔想同錢作對

班建制派選到議員，都係中聯辦捧上嚟，除非下屆唔想撈，好難佢哋唔支持政府

冇良知唔代表唔講利益

根本佢班人原本都唔想推。
只係西環叫到，不得不從

依單野係連大陸都唔敢表明撐

中聯辦連屁都唔放

佢講親都係口交部 對外國講 唔係香港人

今鋪可以話震撼咗政府

諗大咗 純粹有關利益

民賤聯工賊會平常最鐘意死出黎講廢話，尋日佢地龜鳩左去邊

第一日已經嘈啦，唔係有中聯辦撐，班建制根本唔會支持

同希望黑警有良知有乜分別

佢地點會有良知......
佢地反對都可能只不過身有屎....又或自己利益所在.....
如果包捨埋性罪行....
湯十平都可能震過貓王.....

仲會影響選情

佢地係為名為利
為利益嘅人係轉得最快

如果建制班友有良知 一早就唔洗搞到咁

繼續全民撘地鐵

想班保皇狗地講良知. 佢地既財富都係黨比
如果得罪中央一定大把罪證玩到佢地坐監

而家似777想盡快推立法會 等佢過
將個波射去dab 度

禮義廉就想拖住 等條法案拉倒
咁佢地就唔洗上身

同良知無關
係保障自己移民外國既後路
同保障國外資金唔好被凍結

613 暴徒交通阻塞計劃嚗光

source?

發夢夢到
講良心就算啦，佢地都係驚經濟真係會去到可以幾差

建制班友同阿爺傾緊 撑完會輸到仆街
一係唔推 要推就今界過埋23條

唔好信！
唔好信！
唔好信！

支那發言人昨日先至話一定要硬推

而家先開始驚?
要同你地攬炒呀屌你老母

美國抄你家喎
佢地搵錢係支那
但資產一定擺喺外國

搞成咁佢地都少左好多選票

石奶單野唔會淨係為俾壓力，因為一間咁大既公司咁大既投資（過百億）唔會咁易話唔搞就唔搞，某程度上一定有人唔睇好所以咁樣放棄，或者真係資金出事（間野係强國公司）

冇良知，係老美出手就開始淆底

係佢地唔想食個後果
777想推比立法會班狗等佢地哽

禮義廉就想777撤回 咁佢地就唔洗上身

等等下七月未又可以重新上路

不合作運動 唔好比佢停
要長期做 做到佢跪
唔好被擾亂民心

佢哋班狗既事我地唔理啦,繼續加油

正解，佢地冇得著草點會唔驚，美國做加拿大實跟
大部分政府官員同議員既資產係哂呢兩國
真係以為美國佬鳩嗡？

係腳震緊先更加要繼續比壓力
等佢地係美國真正出手前悔過

呢理人唔可以打良知牌，佢地對住自己人都無呢樣野

何況你地

動搖到佢利益就自然瀨尿

佢地仲有幾十年人生係香港過，如果日日出街見到都係敵人你話會點

真心 7婆真係全城為敵
選佢出黎個d都叫佢落台
美國又出聲過左就會凍結堆友仔資產
同埋根本人人都唔想過 而家只係拖得就拖

個人睇法, 其實果D有錢既建制派仲會有些微機會轉軑, 始終佢地唔使靠共產黨食飯

諗起石仔被迫主持個慘樣

所以佢地想777 撤回
咁佢地就唔洗頂

但777就想盡快推比立法會 三讀

唔好唔記得大把人send緊email

西環唔落order收回佢地叛變會好大鑊
唔覺班友會反

怕第時去唔到外國退休

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

唔會有良知，只會諗利益

希望佢地同發叔開會
發叔咁資深 意見好寶貴

垃圾會有知覺良知?唔好玩我啦

良知就冇，利益就有

應該有建制驚燒到自己

傳
收到風
識人講

呢個消息表示香港人繼續做就有回報

建制狗冇一個係無辜

真假都好,最好就分裂

佢地今日既安排都似想趕盡殺絕

豬隊友內哄

佢地九成都上岸
比西方抄家好
定無得喺支那搵錢好？

依加人權民主法案就係制裁班仆街
禁止入境同凍結資產
咁佢地就要一齊攬炒

我覺得依家嘅資訊冇official source都唔好盡信 然後影響自己會做嘅野

so?不滿又點?可以跟自己意願投票就唔叫保皇黨啦

良知就冇 但燒到佢地冇晒外國D錢同國藉佢地唔排除反咬777

依家應該做嘅喺令大眾，包括啲中產將矛頭指向建制，比選舉壓力佢地，博佢地幫我地做啲野嚟爭票。林奠條八婆太硬頸，唔會變。

開撚晒路又唔開會
好明顯仲拗緊

真心問 咩叫三毛 同五毛有咩分別

果然建制狗一聽到自己D 資產俾人凍結，嚇到縮

今次仲勁過黃傘
全世界都留意住
大家唔好氣餒

人權法案影響中共，同港共自身利益

一定有部分建制反對
但最後都係會投支持票

信半成

出過聲啦

理尻佢一日唔撤回日日都同你玩

信又點 唔信又點 有乜實際效果？
繼續做事！

係大陸做生意....
少少走私漏稅有幾出奇.....
啲奶共藝人都應該驚.....

希望係真

咪係,良知條毛咩
純粹係驚 田生話齋 下次立法會選舉輸到仆街姐

建制不如諗下上次等埋發叔
今次可以做d咩仲好啦

唔關良知事，班友怕美國搞佢哋外國護照身份炸

支共吹晒雞，有得不滿咩

其實不滿就諗都諗到，一定有
但係敢唔敢投反對票係另一件事

On9啦 班友啲票咁值錢 梗係扮不滿 再開天殺價啦

利益行先 良知行後
出面有外國巴係post搞緊凍結佢地在外資產
凍結左 代表條例過左 佢地得返啲中國銀紙

西環其實係咩意思

保皇黨不滿皇帝。

中共好尊重人權。

得罪共產黨一家人既身家性命有威脅

唔洗對狗有良知

似 咪又係r著數

聽日一定會再岀！

慘慘豬嚕一關乎自己d錢就要停一停諗一諗

班畜牲點會有良知
不過影響到佢地先會反抗

到時未知囉

功能組別，商界1,2個兩個就驚啲

仲有建制的功能組別

搞多陣不合作運動
再影響佢哋多啲
實嘈到拆天

建制狗谷定縮 都唔影響到大家出黎架啦

傳傳傳，傳乜撚嘢，係就做啲嘢出嚟俾人睇！

重點係INED 通常都係橡皮圖章，但係今次竟然係由石呢個INED call meeting 去推冧單deal

佢地做賣港中間人，食油水
你廢咗個中間人，梗係反鳩你啦

良知就冇架啦
係既得利益受損先嘈啫
希望佢哋攬炒冚家鏟

其實班商界就不嬲都想唔推啦，但阿爺叫到又邊有自由意志？

合理，根本無人想過，建制今次有位入一定再拖下

唔支持先係正常
條例同佢哋好多人嘅利益有衝突
係西環召見佢哋先轉晒呔

你諗多左，佢地嘈既原因唔係有良知
而係終於影響到佢地境外收埋既資產同利益

有睇到某page講過
某開明建制話投反對既可能會有人生安全問題
票債票償呢d已經係小事
咁對家係咩人 有咩做唔出 大家心知

我有親戚,只係係香港做合法野, 但有個客係大陸係做走私, 過關都俾人挾左去廣州, 先係拘留所瞓左一晚, 之後再禁止出境, 要佢自己搵酒店住, 軟禁左一個月

btw係咪好似唔見佢哋有出黎譴責暴動同暴徒

講到尾要清算番連登堆焦土派，焦到多左兩個建制派，而家大家知焦土戰術係人定鬼啦

啱
理撚得佢班仆街嘈唔嘈，總之就唔撚駛旨意開到會

第一日已經講緊佢哋都唔想過
邊有人會想送自己去死
如果唔係就唔會又選主席
又搞咁多大龍鳳製造咁多聲音啦
引你上街引你衝
佢先有藉口

良知好左膠term 係咁推下次 選立法會成本高好多

啱，成班狗你呔我，我咬你，最後主人一句sit，全部都要坐低

而家係支那一定要過
因為777 同禮義廉都係共狗推上去得say no
但兩邊都唔想頂呢單野
所以777就想儘快推去立法會 射個波出去

禮義廉個班就想777撤回
咁佢地就可以唔洗投

網球員不喜歡網球

足球員不喜歡足球

咪理佢地點 佢地點會係企係市民果邊 做好自己！

做得建制 一定有野比共產黨揸手
唔係你想轉就轉

良知
驚俾人暗殺咋

班友邊有良知，個個都做生意同投資，怕市冧咋

不滿唔奇, 通過左就做千古罪人
但敢唔敢投反對票係另一回事
又或者佢地唔介意做千古罪人去換取某些利益

佢地本身個個滿手罪証
條例過左只會比中央鉗制得更加勁

俾林鄭擺左上檯一齊收靶..後路又俾人搞緊 建制開始互咬

呢期班建制已經收晒聲啦

唔想投反對咪一齊拉布

一齊唔投票住囉

我日日都諗起你個名，家有廢老嗰啲拜託管好佢哋唔好亂投票

不合作運動！！！唔好比班投建制嘅好過！！

最撚衰林鄭

倒戈都咁話，一票不投建制狗！ 寧願投白票

人權法案就係終極武器

緊係啦 前晚有人係佢樓下捕住佢
搞到狗仔出手要由中區狗竇出發

大佬，如果人權法案一出，入自己數，美國唔緊要。但之後骨牌效應歐盟，加，澳，台都凍結就唔好啦

你睇下俄鋁，美國一出聲制裁，都變到差啲執

劉皇發?

其實呢單嘢同上次佔中唔同
受影響最大既係大陸班權貴
佢地幾多走落黎香港避
而家國保要暗地落香港擄人返上去
如果過咗例香港差佬就拉得
嗰啲(屈)經濟罪行閒閒地都過七年監無難度
適玩既應該由呢個進路拖壓
不過呢啲要靠班有地位有人脈啲人做
我地只有繼續做自己嘢，希望有能力之士睇得通

我有個朋友喺支那開廠
一年送幾櫃貨比海關 公安 消防 政府
而家都驚到甩褲

唔好鬆懈！
我地要既唔係階段性勝利

建制議員如果只係講緊區議員
咁都唔算係咩可靠消息

想食兩家茶飯 宜家先黎求饒？ 一係出黎講投反對

石田為業喜非常，
畫餅將來未見香；
怎曉田耕耘不得，
那知餅食不充腸。

解曰：出入謹慎、家宅不吉、自身平安、求財不遂。

沙田車公

田少一早講反對但投贊成票

畜牲點會有良知，唔係好信

中聯辦

唔信

你呀爺？

試下投贊成票囉

外國巴 鍵盤戰士 唔該幫手推一推
唔通真係一日拖得一拖咩

push到全世界既香港人都睇到
push到全世界都睇到香港人

係外國既香港人入黎，繼續引起各國輿論

冇計 whip

班建制派等你地鬆懈，又再黎過

政府直上大會
立會有冇得推返轉頭

唔殺多D點補返撻訂的2500萬

香港人權與民主法案<--好似幾堅,保皇狗怕冇得去外國退休

條例一過, 走唔到被補血, 走到都等凍結
所以搵外國一定係最有用

前副局長政治助理、選委都出聲反對

佩洛西 i love you

第二句唔認同
聯署果班係泛民選委，應該唔係果777 票

其實我諗要背叛都係孳瘤機會大d
建制果邊擺明係民賤聯做頭，佢個黨餅碎都分唔到幾多
之前選特狗，支聯辦連一百張飛都唔射俾佢
分分鐘只會做一個condom

到時只係可以返大灣區共享支那人的榮耀

威脅唔投票俾建制啦

搞到佢d錢 記會有良知

聽聞比人減人工

唔好信佢地有良知，佢地眼中只有利益，所以美帝咁做就啱㗎啦，針唔吉到肉佢地都唔知痛

我唔撚理
你條柒婆一日唔撒
我地一日唔會停

無論結果係點
都要保皇黨票債票償

大家唔駛諗咁多
就算班狗有幾想反對
但係阿爺落左ORDER,點都係要投支持
唔好FF太多

撤回就難架啦
如果可以剩係剔除移交中國呢項大家點睇?

有閪良知咩 佢地唔想咩鑊姐

你睇佢地尋日嗰表現就知 777同佢地係到互推

睇下邊個頂唔住要出嚟交代先 平時聲大大嗰班建制咪又係潛返去佢老媽閪到

根本兩邊都唔想做箭把 佢地唯一齊心嘅就係推啲差佬出嚟打人咁囉

你 = on9

不滿----> 但照推

冇錯

只要影響到佢地資產同外國戶籍就會驚

都係果句 宜家d民意咁 佢夠膽投 我真係擔心佢人生安全 出街真係要小心d

良知就一定冇 係威脅到自己利益嘅選擇

呢d風聽完就算 永遠唔好對你既敵人有幻想空間

所以大家唔好硬衝住，保留實力

啲票值錢?

佢地敢響風頭火勢時,向共產黨R著數? 一通過第一個拉9佢

共產黨都當佢地係狗,唔聽話一定打到仆街

繼續要係唔同平台出post 變煩膠都唔洗理 唔可以淨係係琴講 無人可以唔關心呢件事呀屌佢地老母

繼續改變老豆老母諗法 一傳十 十轉百 不惜一切

不嬲都condom 黎
又唔係左仔出身

更何況西環而家直接推班契仔出黎
工聯會個鄧xx 都仆左街

剔除中國簡直成功啦
但好細機會

表現太差戲太假果d 得2毛

最後林鄭出黎會講，係議員贊成議案，關我撚事

建制狗同大部分香港人驚既唔係坐監而係沒收資產

佢地想林鄭撤回
林鄭想佢地反對

兩邊都係仆街黎

所以，我哋要焦土晒佢哋的後路

啱

但亡國健頭先仲話冇修改空間喎
民建聯會轉?

資料來源？

去議員辦事處搵佢地幫手
但唔知佢地有咩服務提供

係就好啦 撚屌

不滿咪又係會投贊成票

當故仔聽
唔好諗住佢地仲有良知
佢地唔過係應份的

其實身邊好多朋友返工都收到唔少撻訂，根本外資不斷撤緊

又朋友消息 屌你老母冇次係真都仲有人信

嘈還嘈
投贊成還投贊成
嘈緊都可以一齊投贊成票

攬炒啦屌你老母！

等佢地生生世世留係中國,
到共產黨想要錢洗既時候,就係佢地仆街之日

建制派都支持市民就唔係建制派

會比建制派話唔民主

但我理得你

#智取 #和理非#勇武

兄弟爬山，各自修行。
Why not all?

屌少日左膠先

人權法要包埋黑警

講真呢單嘢影響力隨時大過一百萬人遊行

俾多D壓力呢班仆街啦

上次減生果金試過，班建制嬲到呢

呢個係林鄭算盤
dab 個邊就想拖得就拖
兩邊都唔想咩鑊上身先推黎推去

係睇邊個頂唔順先讓步硬食

我就信建制班友心底唔想過
但個個畀西環揸住春袋一定要贊成
所以睇死佢地諗緊點樣拖得就拖
今日咁撚早就講明唔開會
暫時估大口狗似如果每日見到有小小亂就借d意唔開會
搏下dum唔dum到去會期完
所以大家唔好放棄
出到黎既keep住出黎
唔得既都用下其他方法例如網上輿論戰繼續出力

不滿但照贊成

見今年啲藍屍冇咁落力就知 根本冇人想過
但係上面落order屎都要照食
所以而家要更落力屌

同意。
無人敢開聲先。。怕被報復。

屌你朋友老母

整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

呢d位放風

好難唔信你係唔係三毛

清醒啲啦 睇到呢啲新聞就自high嗰啲係啖弱智 建制信唔過 有關建制派內部嘅未經證實消息更加信唔過

對建制黎講其實真係吃力不討好
就好似習大大打貪反黑咁
到最後大家無錢揾
邊有人刷鞋用銀紙刷架

師兄 人權法唔止係凍結資產 仲有取消全家嘅外國籍 同禁止入境

希望老美真係做返小小野。。。。為壓中國又好，做世界警察又好

林鄭係想儘快推比立法會
上到立法會就算過唔到都唔關佢事
到時就可以瀨晒落禮義廉度

冇錯 大家唔好鬆懈 準備好一開會就再開始戰鬥

焦土 繼續硬推
美國回血劍

今朝一睇到呢個人權法案，呢個星期會傾，過埋就心都涼曬

賣港唔係無成本

等班友覺醒不如自己出多幾分力

班建制議員依家只能喺前途同綠卡中間只能二揀一

今次單嘢本來唔影響民生，20年嚟天下太平，無端端推條例出嚟又硬推，乜意見都唔聽，但係依家搞到建制班友綠卡都要押埋上去做賭注，真係多謝你呀

被減人工

佢地d資產轉移曬，轉過頭咪繼續投贊成票

當初變個投佢 咪又係呢班人

呢d on9 ff就收埋先啦，而家唔係出膠post既時候

係咪仲有幾單雪廠街

收啦建制派
勢色唔對先黎轉軚

孽瘤係新民黨黎
原則上係立會選舉同民賤聯係敵對

佢地而家撤唔撤 我地都要玩撚死佢地

撻訂日子真係夾到呢

強力要求制裁獨裁派議員！

傻啦，到呢一刻都係各自為自己利益發聲喳，你估真係為香港？ 怕選民唔選佢地，怕關係法令自己物業貶值，怕唔聽話比大陸送中。

唔好ff 嘈唔代表唔推

因為 D樓未賣晒

我淨係覺得田二少同石禮謙有機反對

唔好信建制有良心
損害到佢地利益先會嘈

推到佢地仆街

其實最驚既人唔應該係班學生.......
班建制其實都想條例唔通過....
睇下石禮謙幾醒....個Timing.....
香港公司既獨董出名廢.....

佢哋絶對唔係有良知，只係有自身利益問題

關良知咩事

今次係奇怪

平時佢地支持都會出嚟講幾句
今次影都無

前晚白色恐怖點樣搜野
琴日開槍打頭已經好值得懷疑
如果咁都唔懷疑就證明冇得救連畜生都不如

唔會靠你班建制

Agree
如果真係上到投票, 最後佢地一定會投支持票,因為上邊落左order一定要過
777想攬埋佢地一齊上船, 多D人受箭 , 而建制就想777主動收回, 就可以唔關自己事, 咩事都由返7婆受

其實好明顯
撐訂理由不在話下, 最撚屌係用石禮謙個名黎要求, 有N個董事名唔用, 要用撻佢個朵動議, 就知有料到

香港人權法對建制派好有阻嚇力
佢驚立完美國立歐洲，咁佢地去阿魯阿圖退休？

係，基本上講明一過經濟就會仆街，所以先撻2500 萬

有咩好嘈 大家和和氣氣 唔啱講到啱

做得走狗點會冇投名狀

唔好鬆懈

呢個都可能，今日明顯路面平靜返，要開會應該唔難

有啲似上個月，石借啲2唔開會

重點係人權法案呢個星期，之後又到區議會選舉

係

影響到佢地利益 就會動搖

石禮謙單野好似係純粹個大陸老闆走唔到錢出黎炸WOW

咁撚愛國 淨係洗人民幣夠啦

不滿姐

好似田北辰咁 個個都係扮不滿搏同情

投票咪支持 次次都係咁啦

點不滿，
咪又係歸邊

放心，西環會好快叫佢地歸隊，否則抄家，下場仲慘過比示威者圍

其實應該幫班建制
每次一話開會就嘈
咁佢地就有藉口唔開
大家winwin

即係好似之前長者生活津貼定乜鬼咁

有幾多保皇狗會真心支持
而家林鄭已經唔理民怨決心同全香港為敵
佢就話有中央支持 班保皇狗邊有
隨時無左個議席 第時仲有機會比人送中

藍屍大部分金主應該地產商，呢次得返極少牛鬼蛇神

靠做議員個班,如果唔係契弟契女隨時有機會選唔到,柒婆未必俾番個官你做
有錢個班擺到明唔想過條例

我唔信。除非柒婆話撤銷，否則乜風都唔信。點都要撑到底。我發夢時同自己講

琴日完全冇藍絲出黎

咁又真係有d 足球員講到明為錢踢波 唔鐘意足球

努力無白費

【1147】有示威者提出，不開會的原因是讓最多建制派議員進入立法會內，好讓明日能成功開會。張超雄承認有這個可能性。

平時我樓下有個建制既社區幹事做下野，愽下打唔打到呢度泛民既位，不過69之前佢已經唔見咗好多日

其實西環落order 要過佢地都一定要投讚成
所以佢地先想拖住

係得政府班天才出黎火上加油

雖然巴絲唔like鄭松泰，不過佢頭先喺網台節目一樣話收到風，啲建制同中共求饒可否唔硬推住

其實做生意的人
都知過咗佢地無著數

姐係咩意思?

美國帶頭個效果會好唔同

仲有港人最愛的英，加，澳。。。五眼聯盟齊上齊落

起碼有個石禮謙一定反對，無啦啦蝕2500萬，肯定憎到林鄭死啦

雖然都想信 建狗不嬲自己利益行頭
不過建狗不嬲on9

[香港人權與民主法案]係一條將賣港賊(有錢果班)勒死既麻繩
賣港賊海外資產被凍結+外國拒絕入境,
賣港賊只可以拎住D積蓄留係中國,到有一日共產黨等錢洗既時候,就會向賣港賊開刀

佢而家係俾大陸凍結

佢諗住市民都係遊行 俾一哥拎功勞未得

但佢無諗到我哋會搞大到要上國際 凍結埋佢外國藉

佢諗住做埋呢單無政協無執董撈 未返英國享福囉

而家因為佢 佢全家人都幸福喇

所以我覺得佢琴日係真心喊咗 因為佢老公要保住外國資產 會資產轉哂名落老公到再離婚先補住財政自由 今次真係狗都唔屌喇

絕對唔可以鬆懈！

唔好信呢d風
一鬆散就會輸

只不過係討價還價 覺得搞到咁大 唔夠經費 唔抵做

之後土共又係
一手軟 分多啲延後利益俾班商家佬
一手硬 邊個搞事打邊個
最後咪又係跟住主人吠

建制有腰骨就唔係建制啦

無人想帶頭
尤其是大口狗 比人擺上台

佢地留係大樓入面，夠人隨時可以開會

屌呢班人都係為利益啫
依家燒到佢地果疊仲同你癲咩

自己綠卡，資產，同埋家人

正所謂一人犯錯，全家受害

乜撚良知丫，利益关關係only

當佢9up
做返自己要做既野

唔好太天真, 有咩錢共產黨俾唔番佢??

俾個double佢都仲得啦

奶閪派有良知就唔會做奶閪派

去過現場一定興過火屎 屌佢老母

如果可以用不記名投票
你覺得個結果會點

莫財撻訂咋

上呀屌你老母
繼續

唔通仲有可能可以番到03年
有田少回馬槍令23條唔通過咩
田少家底幾厚，宜家班保皇狗有咩家底

一日未撤, 一日都唔信

繼續保持警覺

真係唔可以鬆懈
一鬆懈我地就會輸

無知一問，而家係咪差9 票？

石禮謙成塊地撻訂蝕咁多緊係嘈啦

唔好對佢地抱有幻想啦，靠自己啦香港人

03年之後自由黨慢慢比西九新動力取代

無用 佢地無自己意志

咁一定過到，個個建制出黎話自己反對，係泛民贊成

佢地冇良知，只有利益

過咗之後林鄭會話"係你地建制投票通過，唔係我問題"

我唔撚信

唔好信呢啲小道消息
呢啲同我uncle 影到風眼圖一樣咁無知

保持警惕！

好難講，不間公屋已經唔知有幾多個阿婆收佢平時蛇齋餅糭嘅恩惠，每次助選都有成堆同鄉會出嚟撐場

唔洗理佢地
佢地最好硬推

呢條條例對佢地根本冇著數

沒有 沒有 沒有
議案通過

我地兩個勢力 唔好有呢d無謂既幻想
就算真係又點 佢點會係呢個時候公然唔跟支雞？
就算真係有投誠 假投降既機會都高

關石禮謙乜事塊地高銀買 石係獨立非執董咋

尤其是通過了香港人權與民主法案，美帝有權充共侵犯人權保皇黨在美資產和禁止他們入境;相信其它歐盟國家都會跟著;他們班仆街只會為了利益，連老母都會出賣……

唔係良知,係佢地都驚緊
而家強推,國際一定有反應,好有可能無法入境/凍結海外資產,到之後佢地想走就走唔到,就驚中共搞鳩佢地

你就ON9,共產黨今日俾得佢,聽日就可以拎返,
你估佢地唔清楚共產黨咩?

用幾千萬黎比壓力

呢個post=打飛機post

佢地講到咩最後咪又係投贊成

票債票償, 建制派自己睇路啦

選舉快來了

如果唔係佢老公都唔會係英國藉做英國商人 晨早係大陸商奶緊共啦

總知, 唔可以停, 盡自己能力做自己能力做到既事, 唔做就一定輸, 做咗就或者有一線生機, 唔好停, 每一個環節都重要, 打仗都要有唔同兵種, 所以前中後龍門都係一 team 人發揮唔同職責

回血劍

無論堅定流， 你班建制派冇一個可以走得甩 ， 搞咗香港咁多年 。 仲有班真、暴徒 ，你地都係呀 ，無論你突然良心發現想洗底又好，做過既始終都要付出返代價

望就咁望

你個風邊度嚟

當然希望係真

但咪造謠

班狗因為無得去美國咋, 你估真係良心發現.

除左田二少及石奶謙

其他建制冚家富貴

唔理點都好，一定要佢票償，冇議員做

Source

投讚成票嘅一律制裁
好睇過戲呀呢舖

呢d狗都為左兩三萬放棄良知
行況收緊十皮一個月既保皇黨？

提防突襲

不要讓他們逃了
做黨嘅回血劍啦

佢地只關心利益，你影響到就佢地就會出聲，香港人加油

堆生意先係大錢
十萬人工對佢地唔係錢

為修例失敗時要林鄭孭鑊咋

真焦土

建制如果要揀
比美國佬搞資產
定
比習總搞自己同屋企人條命
你覺得佢會點揀

班仆街大部分都係功能界別選出黎
背後收埋幾多利益 邊個知
遠遠多過呢10萬

石禮謙都知通過左樓價會跌
但係佢就一定投贊成
所以寧願撻左都唔想蝕唔知幾多億

唔好諗良唔良知
建制個個都係為自己利益
唔好忽視佢地同政府高層都係同一個老細
佢地只係擔心自身既安全同私人財產
繼續做要做既野
感激寄信既巴打

大家唔可以放放棄 加油

都2019 仲玩緊2014 「習大大在下一盤很大的棋」呢套玩法 當香港人on9?

大家唔好信，呢啲當bonus啦

因為佢地都等緊睇定d歐美有無進一步制裁嘅signal

下條毛咩 一個小學生玩飛行棋就得

你要知道建制派有兩種人，一種係服務共產黨，一種係服務富豪商家佬，依家石禮謙明顯背後的老闆就係富豪商家佬啦。老實講服務共產黨的一定係鐵票，但服務商家佬的就有機會轉呔，商人只係講利益，當利益受損就會權衡輕重，如果覺得送中條例會使自己利益嚴重受損就一定會反對，就同當年田北俊反廿三條一樣。

我係就拎返d 錢去美國避世界，好過永遠活係共產黨 控制之下

美國都仲當你係一條命。 但中共 唔會當人命係命

真定假都好，條例撤回前一刻不能鬆懈！！！！！！！

我信 身邊各界既人立場都分開一半，但好多都唔敢用行動支持 只係講出黎

只係想有權既人去勸林病撤回方案，因為講到底佢地都係建制既人

到佢哋真正出聲先信

其實不滿好正常
你切身處地諗
個條例對於有錢佬，權貴，商家有咩著數？
完全係冇
你話高鐵起左，對啲同大陸做生意商家都有用呀
逃犯條例只會令同大陸做生意多層顧慮
變相增加交易成本
不過當然唔好靠班建制幫你爭取

推手「董事王」石禮謙 任職18上市公司

如果真係冇錢, 簡單出一個公告就得啦, 唔使落石禮謙呢個非執董個名義

班建制造下show有幾大好處:
搏好感，保住選票
在阿爺同淋病面前刷存在感，爭取更多著數
避箭，推淋病打最前

信唔信都好 唔好分散注意力， 認清目標 ， 撒回 、建制、7婆

聽住先，有實質嘢做咗先講

取消曬佢地其他國家戶籍 唔好比佢地走 同佢地既仔女。

醒下啦,唔係建制派良心發現呀

香港人權與民主法案係一條將賣港賊(有錢果班)勒死既麻繩

賣港賊海外資產被凍結+外國拒絕入境,
賣港賊只可以拎住D積蓄留係中國,到有一日共產黨等錢洗既時候,就會向賣港賊開刀

而家係要班建制陪我地焦土呀

消息來源？
唔太信 建制喎？

關我撚事

有良知就唔會有今時今日既地步

同共產黨分身家佢驚過你

仲暗殺
而家仲夠膽去金鐘
唔覺意有野飛埋黎咪仆街

大家都想係真，但係我地亦都要接受佢地「一吹雞就跪低」既現實，就算真係嘈同不滿，到投票時一樣係投票機。

唔好重犯2014的錯誤以為乜乜乜都支持/反對
保皇黨始終唔會為香港人服務的

真定假都冇所謂
真嘅，咪當係一種鼓勵知道抗爭唔係無意義，會更加出力抗爭
假嘅，咪一笑置之

都市傳聞聽

不如指望誠哥叫林鄭收手

佢依家仲有得揀??一入豪門深似海, 抽唔番身架啦

收皮啦 係反對 就公開聲明 唔好講廢話

三四手資料信唔過，細個有冇玩過以訛傳訛？

咁又係, 做建制俾淋病拖累做唔成議員又要出黎搵工, 邊似而家鳩流流返工就有錢攞

別信狗官

總之目的一日未達到
抗爭都要繼續

睇完仲撚興
即係埋沒良知都要繼續留係建制
屌你老母

廢話唔好聽 總之盡力

就算係 都唔可以鬆懈 一定要堅定自己立場 堅決反送中

一定要持續向建制派議員施壓, 俾佢地知佢地夠膽通過有咩後果, 美國可能制裁佢地, 選舉一定票債票償

其實大會有無可能用不記名投票?

過到班建制都仆街 唔好講收入來源 以前成日返大陸 有無得罪人都唔知

冇可能

佢地冇得揀,就係要美國幫手焦佢地土

唔係無可能
條例一推，好多問題就會出來
原本支持的市民發現唔對路
日後幾十年依班人同政黨唔使旨意夠票入到立法會同做區議員！！種票唔種得幾多年，班廢老都會有死的一日

邊個敢反一定好似曾蔭權咁之後被清算，為保全家命唔會敢轉駄

希望真係咁, 但一日未撤, 一日唔好鬆懈

唔好期望佢哋敢反抗，繼續做自己應該做嘅事。
當然，真嘅咪樂見其成囉⋯⋯

意思係叫大家出嚟啊,圍多兩圍,搞多幾搞

建制同狗一樣唔可信

唔關良知事，係直接影響到佢地利益

剔剩中國就得

高銀好似借貸率比香港一般發展商高
佢自己九龍灣都重有地盤同商慶起緊同招緊租

我覺得似間野自己唔敢搏怕個市有大變化多d

票債票償對佢哋無意義
頂多冇議員做
但投反對票 家人財產都會比共產黨摙住
你估佢地怕揀邊樣

無可能 大陸台灣佢地覺得係一體

嘈完，投票咪又係支持

建制啲票已經去哂阿爺手，阿爺話哂事放幾多票比咩人

屌你都嘥口水

我信

今次件事其實得柒婆一個想條例過到
連班建制都唔支持條例通過
一過左對佢地只有壞影響
經濟又影響到
票源又少左
分分鐘連屋企人既外國passport都冇埋

柒婆就攞晒彩去習總個度領功
建制班友就俾柒婆當屍底咁踩住上

建制今次都係焗住要投票支持
如果有一個理由俾佢落台唔去投/投唔到
佢地應該求之不得

所以要繼續令佢地投唔到票

無錯 要付出咁大代價都要硬推
除左北京落聖旨 必須送中 以外
根本別無其他原因

應該係班商家佬想再拖，班土共肯定想跟order only

但過一兩日應該中聯辦出黎講掂數就當無事發生

一日未完成大業都咪撚信

一鬆懈就瓦解

係， 佢地最怕一定係美國收晒佢地d老本
大家快d上Twitter like爆佢， 吹美國快啲手做野

《香港人權與民主法案》法案目的, 是對涉及鎮壓香港基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產.

Jim McGovern係美國國會和行政當局中國委員會（CECC）既主席.

最好係咁啦

聽住先
大家唔好鬆懈

阿爺吹雞
走資還走資 投票還投票

全民覺醒 全民和應

班撚樣去到自己利益梗淆底
心諗我做舉手機器做咩同你搏

阿爺要推你地去死可以唔死咩
共享支那人身份啦屌你老母

就算自由黨全部反 都係得4票 建制都過35票

發夢夢到閉門傾緊讓步方案
清晒場都無開會喎

唔好信
無根據謠言

樓主居心何在

喱啲唔係叫良知, 係私利

柒婆似係有老人痴呆，病情仲衰過老董腳痛

之前仲派緊傳單俾我老母支持修例

為錢都叫良知

自己攞黎

不論咩野人，有少少智慧/識思考嘅都會震。建制派無人會想逃犯條例過，但係中聯辦出到聲，唔到佢地唔支持。若果對比下以前推嘅法例/撥款，就會見到建制派今次唔多落力。

我屌你老味
共匪信得過
我幫你地含

建制直接投反對票便可

撤完都唔好再放過班狗賊
做得狗冇個好人
一定要清算到尾

件事未完 唔好再推

但推左人權法後, 如果美歐都做野, 班人真係無晒後路, 俾我就反台而家走人, 寧可去歐洲長住

班人成日提住大灣區
今次真係永住大灣區

有足夠嘅利益就會低頭

美國截佢地出路，佢地投票送自己去補血

請聯署「香港人權與民主法案」，呼籲國際社會立法，持續監察和制裁共匪

佢地唔會有良知
亦唔怕無選票
你搵方法影響佢本人利益佢地就會驚
例如之前巴絲打要求外國取消佢地居留條路係岩

一日未出投票結果我都唔會信
建制講野無句真

大家仲未醒嗎？

建制同政府一9樣，可信嗎？

有邊次講既野係真/算數？

建制覺得今次做到英雄

今日放風話唔開會，班建制就入晒立法會，聽日即開

一早入哂啦

唔要階段性勝利
照發聲

唔撚洗旨意降溫，我哋冇咁易呃
最多你有你軟化 ，我有我哋繼續做

西環一早吹晒雞一定要過 唔好FF咁多

唔會投架 對建制有幻想等同死

你咁短視
配眼鏡都救唔返

你啱

班友全副身家係哂國外，唔驚就假，但問題係佢地仲驚中共，要做嘅野始終都會做，時間問題。

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系
#絕對合法
#WhateverItTakes

唔見棺材唔流眼淚 唔撚推都好
照凍結照唔比入境
永世係支那

可唔可以再叫呢班人渣做建制派 個名好唔貼切

叫佢地做保皇黨 保皇狗！！

比林奠擺上枱，佢硬推都要呢班建制派議員通過先得㗎.....成個波拋比你....

夠唔夠港豬去旅行重要

收到風洗地撚全面進場

呢幾日有邊個保皇黨賣資產走資就要將新聞post去五毛活躍o既論壇(e.g. baby kingdom, uwants)

佢地會不滿 但應該唔會反抗

班建制狗有反啲良既話，就應該隻辭職

港鐵係咪連新聞都唔出？停哂，寫住暫時使用

嚇到建制派瀨哂屎
連訪問葛大博士個陣佢都無乜表情

去旅行又唔駛批鬥
一早買定機票嘅

本來供應地鐵新聞嘅係咩機構？

係咪怕作反？

今日下晝2點半，有兩位尊貴嘅立法會議員係紅磡開會

咪就係 早幾個月買定機票去旅行都要比人屌

有野睇既有線電視
細既得文字好似係商台

On9
佢地無良知

成日壞

簡單，揾幾個新仔扮25仔投反對囉。

加油啊 大家 繼續努力 有希望啦

淋病同西環投訴, 西環召見嘈個班, 搞掂

上次高鐵撥欸只系錢銀問題
都已經遺臭萬年

今次逃犯修例大鑊好多
尋日升呢衝擊
對身嬌肉貴既建制肯定有震懾作用

你明我咩意思既

震還震 投還投

黃國健同葉國謙呢兩隻狗已經出黎吠左啦, 唔好FF太多

硬推軟推關人撚事
總之就唔可以比佢過

到最後中聯辦一指示班狗咪又係歸隊
唔好諗佢地仲有良心

淋病一日唔公開話撤，一日都唔會信

傻閪先信

唔怪得之

選票會發聲

影響到佢地自己利益姐

冇錯. 針唔吉到肉唔知痛
回歸以來最大問題就係瀨共係唔洗代價. 錢照搵, 戶照照拎.
只要放低人格就可以.冇咩後果

要佢地作反.. 只有一個方法. 就係搞到佢地自身利益

岩呀
所以利益受損條就會調轉

護照*
打錯字

廢老點都會投民賤聯工聯會

發夢見到尋日有民建聯有新民黨有工聯會，不過都係small potato冇撻黨派朵個夢真係好美好，大家無分黨派身份年齡性別宗教，果刻都係香港人

夢中見到建制入面唔少人已經倒戈，大家要加油呀

我住緊個條邨有專屬fb群組
兩個陣營想插旗.其中一個係周浩鼎
尋日單野後，有人係fb群組開post屌柒周浩鼎條o靚做乜潛水

機票酒店係訂左改唔到
但放上網share係自己選擇既
大家自己諗啦

繼續
唔好比佢停

咪又係阿爺吹瞿全部跪低🤦🏻‍♂️你估佢地建制有個人意志咩，個個被人鏈撚住春袋的

今日封哂都唔開會，其實都似內部有分歧

你班建制，通過左真係小心啲
香港好多白卡佬

狗是沒有自主的，主人那天放狗，那天餵狗糧是主人的決定。叫你座就座，企就企。
幾不滿冇狗糧，幾不滿冇街去。都冇得出聲
那怕有一天要食狗肉，狗也不能反抗，這就是狗的命運與下場

唔好再ff 鬆懈哂

自由黨

屌啦
我就當d料堅佢地真係不滿
但淨係不滿有撚用咩
你係投反對票至得架

不過咁，就算佢地今次真係投反對票都好
佢地咁多年黎嘅所作所為落100次地獄啦

假如係真既，一定係議員推倒林病先會落到台，一來保住特首面子，二來建制倒戈唔係第一次，三來佢地可以容許繼續拉布將責任推係人民身上。
假如係真既，就要到表決二讀先會知係咪真係過唔到。
咁緊係唔睬佢啦，放流料好似今日咁，出到黎表決先發現冇倒戈就咩都太遲。

總之!
一日未投票,
咩風都唔撚駛信!

直到撒回!

共產黨有錢就大把廢老幫投票

佢地唔係為良知，係為利益。
Anyway，希望佢地識時務。

由佢地自己咬自己，我地繼續施壓

而家有幾多選委 出左聲

咪又係得200

推一推增加士氣

繼續搞 銷佢地護照
一生共享大灣區榮耀

我咁睇
可能班建制不滿係因為佢地投邊都死
贊成會有機會因爲人權法自己走投無路 取消外國戶籍+香港市民原來可以好顛 擔心自身安全
反對會被中共秋後算賬 可能家人被挾持住
所以佢地在意嘅係唔撤回 因為佢地無得揀
都唔關良知事 佢地好明顯一向都無
我覺得就算係真 唔好再講出黎 中共見到佢地動搖 只會用更強硬嘅威脅

妓女還可信
信共產即死

號召出黎遊行103萬人黎緊區選踢走建制派 要班共狗損失3,40席唔罷休

過到屯門班死廢老再講
要治標就要佢地冇哂外國護照
要死一齊死

真又好，假又好啦，你估班建制真係唔會驚咩，幾撚多資產係外國，到時再上電視睇下有冇人幾日內老左好多，面青口唇白咁

呢個係推香港落火坑廿年既報應

唔好比佢停！

咁咪行錯棋囉。

為咗一個中國，成世屈係到？

你反修例，之後俾中共揪後腿，你仲可以去外國做難民，keep住旅行都仲得。

你睇郭文貴，依家好似神人咁，之前咪又係幫中共做野。

反對都仲有機會走佬外國 支持左留香港咪遲早送返大陸

一日唔出聲明話撤，無一樣野可以當真

問題係我覺得佢地啲家人可能已被挾持
又或者已經有死亡恐嚇
再唔係條例唔通過都好 中共都可以用洗頭艇運佢地返去大陸

班建制不嬲最撚醒目自私自利,家下搞著佢地咪反

唔好再有幻想

講利益 其實邊個建制投反對就可以食哂兩邊選民茶禮 呢啲建制二打六 中央唔會睇得上眼 清算list有排唔輪到 分分鐘捧埋人民英雄 變節係幾咁高尚

唔會有良知
純粹佢地利益受損緊係嬲9

證明而家巴打既方向做得好岩

巴打，我知邊個群組

依家討論係尋求有無更多可以損害建制派利益既行動

冇良知
只顧利益

林鄭撤即係佢死，林鄭話我死不如你地死

天真嬌

做得呢啲陰質事，係唔係都冇家人㗎啦。

良知就一定唔係
佢地加入建制都係為利益

佢地擔心啲資產利益、家人外護照

繼續向呢個方動搖到班仆街跪低！

建制班傻西係好人一早唔撚撈啦，仲信建制。

大家要諗嘅係用盡一切方法損害建制派嘅利益
千祈咪諗住用煽情 因為佢地眼中只有利益
就算你喺佢面前自焚佢都wfc

未到最後真係反對都唔好信

不嬲都唔太滿意，如果唔係點會賣樓

咁多人上街死傷先話聽到?

死左佢啦

成世留係秦城我就信

佢地會反思自己做婜陰質事呢個香港就唔會有建制派

不過而家反對得咁勁應該係因為美國就黎通過民主人權法案，想割席

幾千萬咋wo
好多議員是但一間屋都而個價

根本柒婆響100萬人上街
再退少少
例如特首啟動，立法會過半+法官同意
又或者保障人權寫入法例
點都有部份人收貨
獻世派都有下台階支持
點知柒婆少少都唔讓
仲綁埋佢地上車
依家美國佬都出聲
真係想比美國制裁？

傻啦 爆曬佢地址同屋企人啲嘢仲要聯署取消佢哋個鬼佬戶口 開始驚啦

今次只有一個目標 建制out

唔好咁大期望住

1. 建制有垃圾鐵票；包括你屋企個廢中廢老
2. 今次好多後生係未到18

建議做左1先；等屋企啲廢老冇得俾人操控去投建制

要佢地上身

其實班友明知自己都會賴野

班高尚保蝗狗揸咁多物業同生意 點都會有損傷
班劣質保蝗狗 真係靠嗰十皮野糧開飯 下屆明知唔會再當選

良知牌係打俾外國睇 唔係外國點會出手

不滿還不滿，要投到時佢哋都係『含淚投贊成票』

良條毛 搞到佢資產先縮 破產就啱晒班仆街

佢地第一日已經不滿
又如何

撤回收例係現階段目標 就算撤回修例班仆街狗賊都係冇損失 撤回都補償唔到我地嘅損失

良知就唔會有㗎喇，但喺香港做得生意嘅，都知香港係靠良好法治同獨立關稅區做賣點。條例通過左，再俾外國搞兩搞，香港真係會冇曬優勢。除非班人覺得已經賺夠，或者真係有其他著數啦

唔好理建制 我地要求既係林鄭落台同收返惡法

↑覺得太慢可以開1.5速睇

覺得呢個講得幾有道理
假如我地有人直接去當地地區向D人宣傳條例既壞處 去影響佢地對建制既信任 (間接令佢地下屆票數減少)然後等佢地褪軚

石禮謙用行動答咗777

1家11口唔夠
下次22口囉

班友覺得功就林鄭領，送去立法會迫佢地通過。
投票影響到佢原本既生意，仲話有可能影響國籍

少部分對昨天安排嚴重不滿，特別係上車

美國佬講通過左 美國會立香港人權關係法 凍結香港官員的美國資產呀

應該係尋日黑警暴行，已經比全香港外國睇晒。唔同上次魚蛋，今次有百萬人為示威者背書，而所謂示威者暴力，比起黑警，尋日電視所見，根本不值一提 (所以 CCTVB 全日都低調處理)。

班仆街唔係想轉馱，而係諗計兜，幫自己甩身。

班仆街食屎狗有西良知
要班建制狗轉軚
一係北京落柯打
一係身有屎兼權鬥企錯邊

又扮唔關建制事想保票？

唔洗啦，你地細細聲同阿公阿婆講，記得投呢個，唔係就送你終架啦，邊個敢反抗姐

所依咪係其他商界共狗驚囉.... 如果制裁佢哋， 啲身家就會俾人供晒出嚟

玩大咗，收唔到科
依家先開始驚。

其實777都係想人數 夠票就推
不如諗下點樣先可以說到某幾個議員轉軚
搞到議案過唔到仲好啦

田二
石禮謙

仲有無

自由黨好似係見自己得4票所以先繼續支持？
就算唔計行會成員廿蚊張 都有3票

豉油黨69之後第一個奶7婆
信佢地？

係，7婆以為自己好打得

點嘈法先

可以用警察打人做背景做poster, 投建制？下一個可能係你仔女做標語，反宣傳

美國姐
其他國家跟先得
班仆街好似係澳洲/加拿大/英國多

應該咁問
我哋可以比到咩利益佢哋

美國佬應該唔會點理，只會扮下野抽下水。
試問競爭對手係度打仔，你都會扮下野勸交，但內心就諗：最好打撚死個仔等你無仔送終
做好呀仔本份，老母做錯就要屌撚醒佢

會立法姐，有咩效果未講實ga

CEO知老細心意, 因為刷鞋自發推左個政策俾老細諗住拎功, 本來公司D同事都無咩反應, 因為表面好似唔關自己事, 點知原來個政策睇真D係會好大獲影響每個同事個人利益, 而家攪到公司士氣跌入谷底影響生產力.

尼一刻, 性格咁自大唔衰得既CEO無理由7下7下收返, 老闆見平時尼位CEO都幾聽話焗住支持叫同事幫手推. D同事唯有個個都"好落力"咁幫手推.

其實老細心諗, 我尼排已經好多野煩,仲要係尼個時候攪D咁既野我嘆, 上次果個又係咁, 尼個又係咁, 已經叫定HR出POST請人.

其他同事心諗 , 今次會唔會到我上位呢?

問題而家個老細比第間公司個老細食緊
輸左可能連老細都要換人
個ceo突然同你講幫間公司改革但推行期間好多反對聲音
個老細仲有無眼睇, 對外未打, ceo又攪左個內亂出黎

對於修唔修定 我地要做既野都做哂 聽天由命 繼續努力。唯一最唔甘心既係 一定要班垃圾保皇黨無撚左外國戶籍 凍結佢老母財產。賣港賣得咁撚開心。想賣撚完 拍拍屁股走人？攬炒囉 咩啊 屌你老母

可唔可以起一起保皇黨邊啲人有外國戶籍，你去一去我啱啱嘅post我整緊張列表圖

良佢老母個臭化西。火燒身怕外國資產及經濟活動被凍結就真。根本就見到佢地從來唔係咩建制派同紅底，係權力派同美金派。

唔洗你放風都知啦
根本就只得藍絲自欺欺人覺得好多人撐
雖然打完沉日一仗多左人有遲疑
但反對同中立人數一定佔大比數

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

佢應該無諗過有一百萬人上街
而且尋日玩到咁大咁多年青人出黎
年青人係好大嘅noise，仲要係一大班
好衰唔衰佢班狗仔加公安做到咁樣去欺壓年青人，更加受國際關注

FF 完好繼續諗點抗爭啦，唔理林奠同支共邊個夾邊個先都好，去到中共落實order玩到咁大有邊個建制仆街敢抗旨呀

1哥拍爛心口會做得好過前阿一 7婆信哂 點知阿一哥都係搵公安返嚟真係豬隊友神助攻

仲有大SIR犧牲個啱啱出學堂嘅新仔渣窗 新仔HEAD SHOT個無武器示威者 依家生死未卜

仲搞記者 搞教堂 整鬼佬 今次成個政壇俾警察搞彎哂

可能驚緊外國政府唔畀佢哋入境同沒收佢哋資產

[開定先]記住係長期全面癱瘓 不接受談判 目標已經唔止撤回引導修訂 因為撤回不足以補償我地嘅損失

建制狗信唔過

佢地係始作俑者
唔得都要施壓

你都戇鳩 你哋cap夠水退休仲唔閃去外國？

呢鋪似係！
老實講如果通過呢條惡法真係凍啲呢班仆街嘅資產外國護照， 老實講不如攬炒😠

今次到發叔等緊佢哋
做又死 唔做又死

但都好肯定，班保皇都一定個過咗送中後一定比大陸同外國兩面夾。外國一定首先玩佢地，佢地亦更加只能依賴舔共生存。我唔覺得佢地本身真心唔想過，最有著數應該係在阿爺唔太力屌嘅情況下過唔到條條例。

點會過唔到 建制咁多票…
除非班仆街突然良心發現

正常 林鄭當正自己藍血人睇唔起班建制派議員好耐
仲唔同中聯辦主任握手
佢眼中精英係鄭若華個種人 連張建宗佢應該都覺得係一個好彩嘅AO 波叔係個會計佬 目中無人出事緊係有人嘈啦

就算有內訌 佢地支唔支持都死 結果咪又係俾中共逼住投票

所以黑警更可恥
冇理性 冇良知 癲狗

係佢地真係做到到野前，咩都唔好信

我覺得唔關良知事
佢地都係牆頭草
可能搞到依家咁呀爺唔滿意
佢地就見風做舵姐

咁咪可以借刀囉，到時正苦咬佢大條道理

Wfc d狗咁樣咬d人係點都冇得原諒，一定要食狗肉

我都有可靠消息 部份比較有代表性既建制真係對林鄭好不滿

但大家留意 不滿還不滿 唔代表佢地會企喺我地呢邊

所以大家當花邊新聞就算 唔好鬆懈

香港根本冇人想推

不滿又點
佢地有得簡咩 夠膽投反對票咩

係咪經民聯趕住去賣資產果班

睇返好似係高銀做做唔到loan比石仔

高銀係一間空手套白狼既公司，本唔多 專做中間人拆數

而成哥好似係高銀大股東

有錯請指證

c撚eo咩，最多咪分區經理
區區一個經理仔搞個大頭佛出黎，成班客投訴
集團公關組準備割蓆，有咩都推晒落個經理仔，係條柒頭自把自為

發夢時得到的消息
建制無不滿，佢地好開心見到警察打人
有人同佢地保證，2020選舉佢地繼續拎過半數議席
選舉主任可以阻人入閘

依家玩到咁大邊個國家俾佢哋去？

屌 變左全港團結做大龍鳳撚中共

建制都係土共一部份
信唔過

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

老老實實, 呢個星期六或日真係應該再搞示威, KEEP住個熱度

中國統治第一條守則就係一步都不能退俾人民

目的只有一個 撤回修訂逃犯條例

周浩鼎

我屌你老母!

李慧琼

我都屌你老母!!!

兩個大仆街, 你地去含撚啦!

洗咩估。。。熊仔話停，建制仲唔停咩，依家拖住就係等上面ORDER，佢地理西條8婆咩

為自身利益推倒惡法都接受啦
搵錢就搵錢 搞到不論奶共定普通人都人人頭上一把刀

得罪講句全世界好似得林奠一個想過修訂

唔好諗住借d意等大家鬆懈

理得佢擺咩風向，靠自己最穩陣

但投票班人會全部被美國列入黑名單

林奠：小英，大家都係女人，明架啦，依啲野在心中，做多五年女總統唔洗多謝

但建制派議員公開支持投票呢個法案， 就永世不得入境美國

（多謝《香港人權與民主法案》）

馬力報夢

點會唔驚?

謝偉俊有6個美國物業揸手. 《香港人權與民主法案》立左, 呢6個物業好可能比美國政府凍結.

飛鳥盡 良弓藏
狡兔死 走狗烹

一無左一國兩制保障
第一班死必定係建制派
因為佢地知道得太多 而且無哂價值

講真
無利用價值就即死
又無得去外國 因為比人blacklist左

學術討論-傾pro如何避開Chur友係咁開會

建制都唔會返大陸養老啦
退休之後咪又係過外國
如果外國都睇實事情發展就有理由驚
美國係到的話傻既都知要企邊邊

一旦香港民主人權法通過，777和比加超很大機會給美國制裁;至於個班選舉主任;一旦美國政府作出相同行動，他們還敢阻人入閘參選嗎……

主要係所有建制唔怕俾中共抽後腳嘅
就唔使下下玩到成家都係外國國藉啦

大家唔好開心住

1. 建制磨緊我地鬥志，2讀3讀一日就搞掂；唔好中計;要突擊一日就KO你，唔好信咩內鬨

2. 刁大後欄著火,林奠搞掂呢樣野就上神枱；就算輸左對林奠係no harm，佢推哂落垃圾會度就得；跟住再派錢維穩，過2個月又咩事都冇，跟住就選舉

3. 外交部呢幾日對貿易戰口吻異常強硬；有心同美國鬥長命同燒銀紙（人幣可以破7）；侵係見錢開眼，唔好認為侵會制裁香港；佢連伊朗都未搞；英國德國對於淋病真係wfc

香港人加油；下半個月有排搞；唔好洩氣

《香港人權與民主法案》本周出台, 係兩院都幾可肯定夠票通過, 侵侵點會夠膽唔簽?

政治冇肯定架

Agree 佢地根本無可能會投反對票
但應該用盡一切方法等個會開唔成
話唔定當初等埋發叔都係咁
我地要繼續努力 班建制又可以有個下台階話因為啲「暴徒」開唔成會 過唔到條例 強烈譴責
而家除左一系列運動 我發夢時見啲議員被瘋狂騷擾同用各種方法被侮辱有用令佢地動搖 不過唔好煽動人咁做啦 好似唔太好

侵侵如果唔簽, 咁佢以後無得再屌biden親中

唔信。 冇可能會忽然良心發現，而且一哥剛剛先講完，根本就完全冇意思話尋日有錯，全部收晒聲根本就係等緊 order.

其實個法案唔止美國
全條法例最後一句，要求美國行政當局鼓勵（Encourage）其他國家政府採取同類的制裁行動

無得去美國事少
去唔到日本浸溫泉食魚生
果下先大鑊
唔係上大灣區浸兼食淡水魚生下話?

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，林鄭都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。
東德南韓法國都有呢類例子，唔使下下過百萬人，每星期都幾十萬人已經唔野少，和平遊行亦可以吸引多啲和理非出黎參與，喚醒沉默大多數走出黎係首要，佢地係勇武派合理性嘅基礎，勇武同和理非必須合作，雙管齊下。

同埋一定要有啲遊行係個日純理性，除左啲和理非唔采你仲話返你轉頭之外，亦係展示緊比外界睇明顯有兩種唔同類型嘅人都一齊反對，做勢好重要。

今個星期日遊行要純和平理性，呢個係長期抗爭，睇長遠啲，呢次係建立清晰稱定民意基礎嘅好機會，唔好趕走和理非，勇武留返開會日。
個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

Agree 03田少偷過一次雞
之後成個自由黨畀中聯辦肢解
所以先分咗個經民聯
其實民賤聯同工賊會老左來
佢地會放軟 諗都唔使諗
反而係自由黨 經民聯 呢d真正本土建制派
背後唔係完全靠阿爺 而係行內地位
同業界票 背後仲有外資
好似陳健波係德國保險
同林健鋒係西商會
畀d努力令佢哋啲老細逼佢地放軟手腳

咁愛國

退左休咪返大陸安老

美帝個雪球效應超強

就係要令佢地內亂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

第一個就抄佢哋家
因為佢哋知得太多了
退咗休仲返上去？

其實唔包立法會 焗佢地表態得唔得？ 利：唔熟立法會規則

佢地睇利益渣

本來就係為自己利益 冇人會咁無私咁去贊成對自己有害既野 但6月12號有份係前線幫手既 都係無私既人！

風頭火勢唔好鬆懈
一方慢板就瀨嘢

佢有權唔接受訪問
何況口頭上佢哋一定要撐
會唔會暗地裡做小動作助攻又係另一件事
例如石禮謙塊地王撻訂之類

保皇黨唔保皇要嚟做咩？
炒曬佢哋啦

咁難得搵條後路保住老婆仔女
而家你叫我點